hktvmall執柒左佢啦，打一日風要遲4日送貨

原本興烚烚，諗住屌柒佢
排左百幾個籌個幾鐘mood都無埋
做左vip成年，今次真係以後唔撚玩啦
等收皮啦，轉去士多

得你一個買野咩 ON9
比少少錢當自己皇帝
咪撚買囉
開POST 講會威D?
返屋企含撚啦

你想做死我地呢班送貨仔咩

條撚樣當自己皇帝
打風影響全港/全球物流
飛機停飛 貨物delay幾日有幾出奇
個腦裝屎

都係打風先遲姐

唔買洗撚post上黎咩

咪撚再幫襯番呀柒頭

推
不過係推俾人睇樓主有幾霸道

你無撚野啊？全部香港倉送香港
超市送貨吹撚到飛機

但講真再買過仲快過舊單咩玩法？
錢就袋左啋你有味？

上星期5 蘇寧ONLINE 買野
到依家都仲未有UPDATE
早知去門市買好過

你買唔買關我撚事

On9應該一落波就即刻要送到門口啦
廢

做少個閪客

唔明點解新單送得快過舊單

新單快過舊單都咁多人撑，香港人真係食開屎

打風有無影響香港物流呀
用下腦啦成日坐住佢用黎裝屎

濕鳩贈品啱啱到左,仲屌我唔聽電話

曲線賣廣告？

大家睇清楚啲 樓主有佢道理
因為講緊係重新落單買野反而可以早啲送貨啵
咁佢一早買但到貨日期反而遲過今日買，hktvmall真心on9

唔敢話冇影響
但係本身嘅單仲遲過新落嘅單都冇問題？
咩邏輯？
如果佢個腦係用黎裝屎
我好懷疑你連腦都唔見咗

樓主買咩咁趕

維基巴打做野使唔使你教

棺材 佢老母琴日死左

反wiki就收皮啦

人地都講左 係系統！
打工仔係唔可以超越系統設定的
唔係系統設定黎把撚？

當然，你識王wiki就例外

士多仲垃圾

系統問題係咪要入it狗數

士多前排訂完無撚左影
嬲到屌柒佢先跟進

無下次

人地CS話幫你取消舊單叫你落新單
你唔理貼上黎嘈
唔係對方無做野

淘寶都好過hktvmall

人地都係系統問題 咪講左再落單合埋一齊改27
比左解決方法你都要屌柒人 咩道理?

hKTVMALL個撚個都係vip黎架啦 你唔係當撚左自己真係vip下話？ 送到俾你唔送專登玩鳩你咩

唔怪得之成日話港豬
真係一籮籮

急就出街買啦柒頭

你買咩?差幾日都等唔到?

全部客都係VIP 😅

其實你點勞氣開post鬧佢都係遲比你
倒不如你放啲心力係其他野到啦
相信人生裏面點都有比個少少貨更重要嘅事要處理

你未係港豬囉西客

成個post最高質

我張單原本今日到都係變遲一日, 樓主你聽佢講再落過單咪得囉

閪到
人地都比咗解決方法你 你仲想點啊
所有服務業嘅人都覺得香港人係閪客真係講得冇錯

差咁遠，我原本星期三送，同cs講改下星期三，點知今日就話要送黎，無人收都要擺屋企門口

港鐵都係信號系統故障而延誤
都比埋接駁巴士同建議你搭巴士
咁你地港豬慢慢接受唔好嘈啦

而家個風hktv搞出嚟架

人地係系統問題啊 系統可以控制到啊？

走喇，港客最難湊。

咪好唔幫襯囉 幫襯幾百蚊貨仔
人地cs不知幾想答: 好呀咪再幫襯囉

對住啲CS出氣, 係唔係覺得自己好型? 型到要post上嚟share?

咁都叫做皇帝

冇人敢回呢個point

agger

咩呀，人地vip黎架

人地又唔係屌個cs
事實hktv係抵屌喎

巴打識野
如果啲客識用下腦諗下野就好啦

利申：做物流，班客成日講野唔經大腦

咁咪亂晒龍到時咪又比你地班人鬧
仲有人地一早講明話取消訂單即時再訂第二日送貨啊
你有冇睇清楚啊

咁唔好彩
我本身話星期四送 今日已經收到

我唔係hmtv mall做
但人地運作係咁 政策係咁 外人會唔會知道?
另外 打風係咪人可以控制?
而且 啲嘢急住要自己落街是常識吧?
真心唔係話幫住人地
人地都只係做服務性行業
唔理解人地唔係問題
但有冇必要放上嚟啊?

新單快過舊單就太on9喇

隻港豬咪係你囉死憨鳩仔
啲言語成個c9咁

講得出呢句野代表你都幾冇腦

系統問題要入it狗數 客服應該冇得改早日期